# Saint ! Saint ! Saint !

Saint ! Saint ! Saint, le Seigneur, Dieu de l’univers !  
Le ciel et la terre sont remplis de ta gloire.  
Hosanna au plus haut des cieux.  
Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur.  
Hosanna au plus haut des cieux.
